見到d 護士屌多野做 屌每日150 加重workload就好笑

自己就狂用淘寶 睇抖音 吹奏大陸劇
憑咩屌鳩我國人民！
自己又用國產野

日本人都全屋Made in China

罷工爭取吧

護雞咪又係為釣醫生金龜先入去做
仲想拎光環？

知唔知偎醜字點寫？

去病人房釣埋你老豆老母添啊